{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076459",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "뱃고동횟집"
    },
    "text": "文字数を増やすために、蔚山広域市蔚州郡西生面季節岬海岸通りに位置する蔚山季節岬の美味しい店は、2019年度蔚州郡の代表的な美味しい店に選ばれました。 このグルメ店は広々としたビューと新鮮な刺身を提供し、お客様においしい経験をお届けしています。 営業時間は毎日09:00から21:00までで、お客様がお気軽にご来店いただけます。 このグルメ店では様々なメニューを提供しており、ウニのトビコ入りご飯、カレイの刺身、生クロソイスープ、クロソイ焼き、刺身定食、シーフードの盛り合わせなど、様々な種類のメニューが楽しめます。 一部のメニューの価格は変動する場合があります。 この美味しい店で大切な時間を過ごしたいなら、訪問を考えてみてください。 美味しい料理とともに広々としたビューを鑑賞できる特別な経験をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この美味しい店はどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山広域市蔚州郡西生面季節岬海岸通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店はいつオープンしていますか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ウニのトビコ入りご飯、カレイの刺身、生クロソイスープ、クロソイ焼き、刺身定食、シーフードの盛り合わせなど、様々な種類のメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店の特徴は何ですか？",
            "answer": "広々としたビューと新鮮な刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店はどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "美味しい料理とともに広々としたビューを鑑賞できる特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店は2019年度蔚州郡の代表的な店に選ばれましたか？",
            "answer": "はい、この美味しい店は2019年度蔚州郡の代表的な美味しい店に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店での価格は固定ですか？",
            "answer": "一部のメニューの価格は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店を訪れるための営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店で過ごすことができる特別な時間はありますか？",
            "answer": "お客様は美味しい料理とともに広々としたビューを鑑賞できる特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "この美味しい店でおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ウニのトビコ入りご飯、カレイの刺身、生クロソイスープ、クロソイ焼き、刺身定食、シーフードの盛り合わせなどがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 448
    }
}